[月經] iOS集中討論區 (103) iOS 13 : 舊機福音

Backup呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

iOS 12.4.1現已推出
iOS 13 - 9月20日

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.1 beta
<Public Beta

13.1 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

LM

舊機試用Night Mode(收費App)

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

Spotify now requiring users to share location data to prevent abuse of family plan

國絲lm

Topic no Hong Kong fuck u

大家都住九龍得唔得

早兩日懶醒update iOS 13gm
結果跌到個mon有綠線

不如話大家住係香港

iPhone 11 pro max 等緊你

大家都是中国人

如果玩到咁precise嘅話
我唯有叫我全家轉去Apple music

Spotify seemingly hopes that it can stop non-families from using the family plan.
感覺應該好多人會直接唔用Spotify

老實講呢樣嘢係阻唔到
大把真家庭嘅成員係一個禮拜見唔到一次

lm

Lm

究竟今晚嗰個係㩒完 等佢送機定係20號自己攞機？

你想買pro定唔pro?
兩隻綠完全唔同

11 紅
Pro 綠

相簿變左3張一排嘅

我投11紅一票
不過今次隻紅係咪同舊年一樣？

想問下碌人地張卡攞唔攞到機？apple id同email都係用自己

應該似7
睇落淡色啲

想問幾時開始
如果Live photo影果陣時間隔得唔遠
幾時變左播果陣會自動連起？

話說我啱啱先知原來1TB版ipad pro減咗價

而家13.1 pb3上唔上得過?有無咩大bug?

話說13GM係咪啫係beta8，但點解無忺話有問題

Citi 個app 終於用得返

好多時software run 起上嚟有bug 但唔係啲code 有事

有時reboot 就得，beta 8 有問題嗰啲可能裝ipsw 又會冇咗問題

幫阿媽碌迎新姐
因為好似之前有聽過話咩要對身分證又剩

ir 訂新機？

xs max ios13好撚順

士多幾時有新機睇？

諗住今晚aos 20號Pick up
唔得就等每日ir

今晚aos如果搶到係一定可以20號拎去鋪頭拎？

仲未有人證明到pro係6gb定4gb ram

最快果批係，20號出貨嘛

如果聽日先aos到就應該唔係20號拎？

到時揀pick up佢會有日子俾你睇

Icic 幾年無換過電話，唔該巴打，今晚搶11pro

咁20號升唔升iOS 13好，定等多10日上13.1

我仲1516緊墨綠定黑

一定黑啦 黑色機唔會睇厭 睇落又型，綠色新出係幾好j 但覺得唔襟睇

ir幾時有link

革命黑

我買電話唔會有揀顏色煩惱, 因為只會揀黑色

我都係次次揀黑 暫時未遇到有顏色吸引到我

唔會不智... 咁升級我覺得好合理

我唔知點解次次都想買白
但最後現場俾錢嘅時候就買咗其他色

等緊apple 出midnight blue 機

送機

堅定啲啦

留名

點解？

citi app終於用到了
有冇old news到

Yes快d出結果

利申唔換住

Iphone 11有冇3gb ram

如果一樣就買11

4

xs準備降級買11
放返xs出去應該貼好少就買到

未知可以放到幾錢 巴打咩原因換11？

我XR想換XS

amoled

做乜大家想換嘅機換到亂哂
不如約埋出嚟交換機用

蘋果又贏

【明報專訊】蘋果iPhone 11首發出乎市場意料減價，在內地掀搶購潮，多個電商平台銷情火爆。天貓官方數據顯示，天貓蘋果官方旗艦店的iPhone預約量，自香港時間周三凌晨的發布會後已超過100萬。截至周三下午4時，iPhone 11基礎款的預約量最高，較去年同期XR預約量增長202％。iPhone 11新增了多款機殼顏色，以備受矚目的綠色預約量最高。蘋果股價周三升逾3%，創10個月高位，市值重返1萬億美元以上，昨早段股價再升0.8％。

口𥚃說不

例牌講句：蘋果已死

我就冇所謂既 但而家個個都係想升11咁 xr變左孤兒仔

個仔去留學, 老豆成日出差, 一家人住唔同國家唔俾呀

你地用咩尿袋？

屌米

iPhone 11 Pro 及iPhone 11 Pro Max 配備三相機系統，於9 月13 日起接受預訂。即時付清，或以低額每月分期付款。 進一步了解。

依家APPLE搞埋分期咁得意?

可在 Apple Pay 使用八達通的型號：
1﹑iPhone 7 （日版）
2﹑Apple Watch Series 2 （日版）
3﹑iPhone 8 / 8 Plus
4﹑iPhone X
5﹑iPhone XS / XS Max
6﹑iPhone XR
7﹑iPhone 11 / 11 Pro / 11 Pro Max
8﹑Apple Watch Series 3 或以上型號

連登->公海->抄POST01->連登

原本諗緊綠色而家不了

之前連登有巴打做咗個整合

新價咩價位？
Aos減？

好打手feel

如果打手我唔會同你講佢咁多問題，不論電同國際機，兩個都係好大問題嚟，仲要買返嚟可能壞又要退

鱔犒味濃

外國一早有

有咩見唔到既.

美國先岩

中國同美國官網都有
但香港應該無了

11 pro max白色係咪都係磨砂背? 睇youtube好似令面咁

係
Pro個底係磨砂面
但鏡頭個四方位就令面

非Pro版就調番轉
令面為主
鏡頭位磨砂

apple store有11未？

冇

去咗睇xr同xs 已經接受唔到xr個mon

係咪要等到20號先有

幾時有牙

係，要開賣果日

除左屌米 有冇好介紹

屌米真係最好

Why

iPhone 11 冇午夜綠

想問下有無巴絲部XS 12.4.1 4G有時上唔到網，同埋有時connect左wifi照行4g，岩reset哂 mobile network好似無事，有無巴絲有同一情況

消委會報告講佢係最好

因為真係好

想知11條邊係咪同XR一樣粗過11pro粗少少？

Apple Store is down ahead of iPhone 11 and iPhone 11 Pro preorders

諗緊換唔換11 pro好?
用緊xs

牙齒，也是在健兒門診常常被問到的問題。有的會問，六個月開始長牙會不會太早；有的會問，快一歲了才開始長牙會不會太晚；甚至於連一歲時有8顆牙，爸媽還是覺得太慢。老實說以上這些情況通通是正常的。

乳牙一共會有20顆，約略在6-7歲的時候會開始換恆齒，恆齒有32顆，大概到12歲左右會開始完全更換成恆齒。乳牙在小朋友還在媽媽肚子裡的時候就已經在牙床裡發育了，冒出來只是時間的問題而已。一般來說寶寶大概在6個月開始到1歲1個月之間會開始冒出第一顆牙齒，所以只要是在這段期間開始長牙的小朋友，通通都是正常的。除非超過了1歲1個月連第一顆牙都還看出不出來，這個時候才考慮要找牙醫師檢查啦！爸爸媽媽們可以觀察周遭的親朋好友，長不出牙齒的有幾個?應該是非常罕見吧，所以不必再杞人憂天啦。不過真的是有一種長不出牙齒的疾病，叫做「先天性外胚層發育不良（Ectodermal Dysplasia）」，發生率最多約1/100000，是一群分類複雜且龐大的疾病之總稱，這類疾病的共同特徵為牙齒、頭髮、指甲、腺體等的發育異常。不過真的太少見了，我在林口長庚的期間也只遇過一個疑似的小朋友。

THANKS

係

因為俾人玩到臭曬
幾多人為咗平而夾plan 已經唔係講緊朋友 而係三唔識七都夾
咁Spotify 冇辦法㗎 唯有Set limit

小米都有人吹

真?有無咁勁?

用XS本身冇諗住換
屌CITI 開張卡回二千, 補幾百就有新機即刻有啲想換

其實係family plan呢個名問題
理論上劏房住旁邊，唔識但同一地址可以用
但family住唔同地方就唔俾
我見soptify定義係同一address, 如果係咁，呢個係house hold plan而唔係family

citi邊張?

Citi cash back 回1000，另外點回多1000？

自己google citibank 機皇
回1000 加 首10000蚊回10%

apple store幾時會有新機display？ 今晚會唔會有ir？

點解卡左係呢個畫面？

X 換電係咪都係$549?? 無保

預備緊今晚 pre order 囉

唔知11出左之後
8PLUS 二手會唔會跌到under 3000

其實想問點解經某d人申請同正常途徑申請個優惠會咁大分別?
中間係咪有d伏位?

aos 同 ir 是否不同選項入? apple app
定是揀好曬型號再揀aos or ir?

V記

勿認真

多數係雙方都回多幾百啫
多人用佢條link咪fat fat囉
真係好大分別嗰種就自己醒水啦

等睇pro用家留言屌reload

X 2手跌到3千幾

11都係打直雙鏡分分鐘變埋夾心板

邊度咁抵

Carousell

對你真人身分證同Apple ID仲有電話，然後你搵人幫你俾錢係無問題。

一齊等下拆機報告
apple專登開6.1寸line，生產一代單層板就完左，唔太似蘋果風格。蘋果風格係環保，a10都keep住用3-4年

WTF

XR有冇night mode？

我都未試過第一日就訂機，要等其他巴打答你 聽講今晚淨係 aos

今晚唔會有ir, 只係pre order
20號開始會有ir，喺apple store app分唔同選項入的

小米得尿袋係值得吹奏

請問pre order係咪已經要畀錢？

會係信用卡hold 起credit limit

蚹蛤蟈蜻

今日aos 有無得揀係門市拎？

今日會有ir, ir完20號拎

送好似方便D 不過冇得check
但係之後有冇得換？如果送貨發現有問題

呢個唔清楚, 未試過出事

有無link

Chok巴

你既

Copy from lihkg

買過6s+ macbook
都未試過要換 所以諗住直接訂 信得過

#586 好容易四核

用app ir 唔洗link

成間嘢得呢個可以講

睇你想比小米送終定送中

但係我部嘢冇事

有推介！ Nomad既pod pro, 要買就快，減緊價

200 蚊有牌子野，仲差到aw 6000電

我用緊佢$199果個耳機
味精重但好啲聲都幾清

不過呢度應該個個都AirPods

門市有實機可以摸上手未？

要自己買多條線充apple watch

應該要920先有demo機撚啦

LCD用dark mode對慳電無幫助

整多張iphone20係全白色

幾時先有？

20號

唔鍾意牙刷頭

豐澤買回多六百五
Total 咪可以慳二千六百五
我有冇計錯

中秋之夜齊搶新iphone ， 7點入席， 8點開搶

但係張圖寫1:00pm

你錯區，呢個時間應該唔係香港時間

我自己電話睇都係1:00pm btw張圖唔係我po

我都等緊

應該跟語言？我嗰地區係香港都係咁

佢話night mode
影相

我唔係 隻耳仔唔啱戴

啱啱跌咗部iPhone 7落地下 home制按唔到震都唔識震 係咪玩撚完

燒燬會

有次佢話唔知邊款風扇百幾蚊，好抵用
但個主席用Dyson

同pixel night sight差唔多

係時候交會費

ios 13 可以jb

見logon都290蚊個

我用緊maxell，MIJ嘅

11 Pro又有返黑色盒

之前係咪有個post位巴打整iphone

呢排係易壞啲

airpods 2 可以同人地connect同一段片聽

跌過好多次都冇事 仆街

1原來唔得仲以為得添

1得喎

7plus jetblack已有

真？咁買返1算 平好多

所以話又有

我意思我唔洗買

邊度有1買？

聽住先

轉design我即刻換 而家換嚟浪費錢

iPhone 11 Pro記憶體與跑分

iPhone 11 Pro Max記憶體與跑分

iPhone 11記憶體與跑分

唔好咁大希望住

信跑分

會唔會又好似iPad Pro咁玩最大容量就6GB ram

屌 又玩啲咁仆街嘅野
今次個價錢睇唔出會咁玩

我就等佢之後出256GB 6GB ram先算 部X仲有好多位

xr換xs好似有啲on9

其實咁樣會唔會平咗

Night mode都係影多幾張夾出黎，點解唔開埋比XS Max

我本來以為Apple會整多個1TB版跟多2GB ram
但佢冇

嘅然都換
點解唔換新一代
pro定唔pro都好

開左邊個買新機？

個3鏡好核突

越睇越靚

睇睇下你會慣㗎喇
而且有全球果粉同你一齊核突
冇事嘅

應該唔會點改

同意

唔差囉其實

要睇左真機先敢下定斷

真

想買11 但11無pro個隻綠色

微信？搶沙發？

agger

當年個notch咪又係俾人話柒打死都唔買，結果？

notch我其實一開始去望真機都接受到 其實三眼都唔係問題 問題係點解要正方形 好似android咁排直未算囉

蘋果既性格，加ram真係好好死

頭先拎部8仔 apm apple問
比佢掃兩掃就話trade到$1500
算多定少?

如果係，keep住4g ram 可能reload到仆街，似又逼人上6g

其實係未打食雞D game 多ram先有用

幾時支援達通呀屌
我果張成日sense 唔到唔想換

買App解決ed

有無ir link

點睇？爭咁遠？

咩app？

都要佢俾6GB RAM版出來先得
已經唔介意俾多啲

要問下iPhone 6用家先知

利申上一部係6s

上面係geekbench 5 轉咗d數

11紅色幾錢?128GB

富途牛牛

第一頁有
貼多次

我就之前買咗呢個

唔係 多啲RAM 咁啲app就唔使成日reload 轉app會快好多
你睇宜家iOS vs android 嘅評測片
第一round 係iOS 贏 因為CPU同storage 都快過android
第二round 會係Android 贏 因為啲app cache 咗係RAM入面

chok仔

電話已換

wallpaper

但佢有冇諗過，如果唔俾咁樣family
就唔會用spotify

睇memory 果part

係喎，自己都有用牛牛

留名等睇冇左下低隻字

其實係兩難局面來 好難拆

我覺得cortex麻麻地

信用卡已準備

幫家姐買11紫128

dl左新個個

求其問下收機佬都多500啦 1500不如留做後備

我部xs一裝左ios 13 developers beta3就死機
黑screen 咩都做唔到 強制關機都唔得
各位小心

佢都on9, 聽歌都要出賣私隱.

每次發佈完就會覺得靚

咁我轉Apple music算

I am you brother

I am your sister

我想問下電腦買係咪只可以到時先俾錢 冇得俾定錢先

And yes, Audio sharing is compatible with AirPods 1st generation (and later)
This feature is coming to iOS 13 and iPadOS for these supported devices:

iPhone 8 and above models
iPadPro 12.9-inch (second generation or later)
iPad Air (third-generation+)
iPad Mini (5th generation+)
iPod touch (7th generation+)
And it’s not just for AirPods!

For folks using PowerBeats Pro–you get this feature too!

And you’ll see this option on any new model headphone featuring Apple’s H1 chip.

係喎

1幾錢

呢代轉背脊當換左款 又要兩年

用緊8+都想買11

Aos有得揀門市取貨？

強制？

唔知邊部有水位

Max 512

最正路就Max 256 PoPo
但真係唔好有期望

ir睇下玩唔玩到先
max我就一定用唔著

點解apple sd親email同短訊俾我都係簡體架
我開新apple id 地區set埋香港
佢sd驗證email都係簡體
其實係唔係正常？

2分鐘

有冇搞撚錯唔係真係得4GB呀

差不多了

想問下係邊到預訂

買左了

Apple care 1899?

無IR?

唔玩了 冇ir 得pick up

人在外地，咁岩又搞過個apple Id，而家入唔到apple store app

一樣㗎 你入到去有得揀pick up

要付款

已買 20號拎

大貨

點一樣法
Ir係唔使比錢

咪係，自取 不是 IR.

我揀 20/9 去鋪頭拎機，佢拎機時間最晏都係去到晏晝四點，但我要返工，咁可以點

想見到有demo先買
用app買快過上網

揀寄咯

根本任買 唔駛搶

無夜晚
認真ON 9

大貨任買
用家福音

我係揀寄 任買 我諗大把貨 20應該送到

大把貨...都係等信用卡優惠起電器舖買...

寄怕唔怕出事

真，反正第一日通街都有

就係唔方便揀寄
超咗時夜晚先到會點

要出事佢運貨個陣都會出事啦 掛？

任買
搞到我咁緊張

自用嘅話
需要care IR定pickup咩

連IR 都仲有，用家福音

直接walkin咁多貨
唉冇得玩

任訂架喎

walk in算

因為果d係炒家

要trade in

rock in算了任㩒

個pick up唔算ir 要收錢先

今次係咪全部都雙Sim卡？

已買，XR換細機

用緊XSMAX 諗緊買唔買防暴綠MAX
但我都唔影相
佢個鏡頭 點都冇所謂
但好似粒電又大左
6G RAM?

可以即場換嘛

好似4GB ram

大把貨

都係等人解剖部機 先再算
反正任買

放大綠64 10000 8am取

先達第一日會係咩價呢？

放大灰64 5000 4pm拎

笑死 Endgame

8000 幫你收

Rich 買邊部?

訂左11俾家母20號見

建議大家真係想買就等開售過幾日電訊商減價

On9

我好少買apple嘢 買過幾次都冇事 有信心嘅

我揀左送貨 11綠

+1

第一日會唔會唔比walk in買

8000比多你，返轉頭就冇

係咪可以夜晚拎？

可以就唔洗請假

咁sor lo 諗住你地係自用

8001 又開始玩

所以我理解錯咪比人話囉

8002

11
amoled我reduce white point拉到最左先冇咁攰

唔會啦
佢應該好撚多貨

7000跟

任㩒點解要同你買

任買呀屌

6999跟

笑死人 炒都唔係炒大機 但64GB 啦

揀左時段但遲到放工先去會點？

我都想知屌

有新套

6998 molamola

無可能咁快減，apple機通常企硬好耐

普通膠case 299

反正大貨
唔俾walk-in咪到時即訂即pickup

Apple 唔會，電訊商會

重點係綠色果兩個

同問

推到有正式答案為止

想買Pine green
但Xs 冇

同個鏡頭色都唔撚夾

換新機咪得

好似過咗鐘先到都無所謂

部分情況下，你可能需要選擇一個提取時段，在指定時間前來 Apple Store 提取貨品。我們會在提取時段內確保你的訂單貨品均已準備就緒，以便你抵達零售店後可迅速提取。到達零售店後，你只需要向 Specialist 登記便可。如果你無法在此時段內前來提取貨品，你仍可提取你的訂單，但等候時間可能有別。

唔好咁啦
起碼用多年啦

下年轉C頭未呀

而家豐澤買機同Apple買有冇分別？
有citi卡豐澤買5舊

炒賣區好多笑蛋

有冇人出左單

個1:00pm應該真係語言問題
我用日文但地區係香港
未夠午後9時都開咗

未收到EMAIL

元朗白定防暴綠好

等睇問未收到email 點算

想問下點解icloud 仲有位 但備份不成功

多數係你要backup既size大過你icloud個size

呢款畀左錢梗係啦，
以前有得炒的 IR,遲1mins,都唔撚畀你拎

用hsbc買仲未收到

揀pickup 係咪唔會收到email住

上年
一開頭幾日已經要係咁出貨

一要先俾錢
班炒狗就縮沙
希望連扼信用卡積分嗰班都蝕到仆街

應該唔會?

防暴綠

舊年喺胃信出機+trade機
個靚仔哥哥當我神咁拜
真係勁耐未試過咁好服務

你撳入去"下次備份大小"嗰度睇吓要幾多size

今年又劈價咁出你會唔會心動

Xs?

8+換Xs

睇下個哥哥仔靚唔靚仔好唔好service

撳左pickup 又諗住炒個d 死梗， 成個鐘後仲係隨便pick up 即日攞

全部變自用

Gay

咦 細機冇晒pick up?

Btw隔離炒狗post已經變咗恐慌撚狗post

我應該下星期五去公司附近間胃信trade機就算

買錯嘢。

可否之後改訂單其中一些產品？

Cancel張單再買過啦

張毛記

我愛Chok

得返cwb tst有得pick up 想第一日walk in係咪冇機會了

有冇人會買原裝皮套？

有 幾好用 又靚

你估apple 唔會返貨咩

買左

咁快有

我都係山林綠
差唔多一年 啲皮養到深色左好多
同埋保護力真係好勁

其實 apple store 前日已有賣，但冇放出黎

竟然已經有

之前用茄子色，最後變左全黑
唔知係唔係甩色

唔係啊 你長期掂佢 同空氣直接接觸會令佢氧化
啲人話養皮就係咁樣原理
越變越沉色係好正常

黑到咁喎，但堅好手感

好正常 我個山林綠同你差唔多

咁應該甩色，應該黑皮上色的

愈睇愈想買 11
利申 8

本身iphone8 買左11pro
11太大部啦

8點訂完到而家都未有email 係咪正常？

Smartone預訂係咪要上台先得？

我都係
Btw係咪AOS到出貨個刻先send email?

但係app到係有訂單編號出左話成功架喎

有email ga咩

睇番自己上次買iPad果陣第一個email係"你的訂單已在處理中"

iPhone 11 Lineup Said to Include Two-Way Charging Hardware, But Software Disabled

有冇人係想睇完實機先walk in
希望首日有walk in

入咗六四八仔 多謝你 se 你永遠都係我最愛嘅小電話
打字真係爽好多
下個目標係apple watch

8仔係好嘢嚟

CMK點上台呀

睇錯以為人仔台

但我預首日walk唔到

有無人XS / XS Max 換11
為左ultra wide

xs max,想換 11 pro max

XS想換11 Pro

都有諗過
機背個磨砂好似幾特別
不過價錢有啲卻步

X2

賣左佢

拎返部se出黎

準備trade xs

巴絲們有冇case/screen protector介紹?

印象中上年好似得

應該好快好多人會cut單
到時free一堆機俾人walkin

用緊MAX見PRO MAX啲電量幾吸引想換

唔知二手xs max 256 放到幾錢？
先達之前有心覆過 $6300 $6600.,

11 pro同xs張mon貼一樣？

係唔係20號有得walk in

希望生日有新機用

xs 二手價咁淋 所等下年先換算

上年已經係咁

我頭先都訂唔到
等緊佢聽日開訂

俾咗錢乜都無揮手

有啲為你擔心

我用7Plus掃都好似無之前咁順

姐點，我order會俾人delay?

應該唔會嘅

HSBC收到

收到了，但係想知，收工拎得唔得，
有無人問到

Chok

ios 聽商台仲有冇third party apps 可以link 到
好多都load 唔到CRT 881 + 903

AW3

用緊香港收音機 仲有其他網台

淘寶有mon貼買未
同埋有冇邊隻指環扣穩陣

XS用家買左Pro Max

諗住邊度trade

重諗緊 有冇好介紹

隔離炒家post啲人做乜訂機訂到咩都錯嘅？
人名／地址／顏色／容量咩都錯

我本身就諗住衛記trade in睇下幾錢先決定換唔換
電+相機好吸引
但已經係xs

佢痴咗線

成班弱智好似第一次上網買野咁

嘅然咩都打錯哂
不如唔小心送錯部11 Pro 白512去我屋企

弱智到我懷疑佢地係咪曲
只係我真心咗

衛記trade in好似好多負評

我舊年8+ trade xs感覺好好
又高價又有靚仔serve我

幾時先有嘢好過beta 6
gm都麻麻地 姐係正式版...

送俾我唔介意開嚟玩
買就不了

但我唔係佢到買機

香港收音機好好用
btw 好似商台改左link, 而家用唔到
其他RadioApp 亦用唔到聽881 + 903

我都想有男神送部11俾我

玩玩下就唔知點解俾咗錢買埋

咁人地俾得咁好價就係想你幫襯佢嘛

唔知心理作用定點
Ios 13部機好似易熱左

到時再問下其他 格下價

8點買 收到credit sms
10點收到email話order processing

我想知佢個取機時間係咪好strict有啲想放工先拎

未試過唔知 但老實講 如果遲到少少都要收charge會唔會太誇張

我岩先11點幾㩒都係20號有機攞

佢得翻lunch time揀 我唔係好想lunch time飛的落尖嘴

隔離post講到當日唔跟時間拎就要罰15%
如果個policy真係咁撚西嘅話
我諗我以後未必會想去Apple Store買嘢

佢比部機我 又唔洗碌卡 一分錢都搞掂 會唔會係要等替補咁over

咪就係
我明明已經full pay都要罰我錢
會唔會過分咗少少

介去士多撚機

諗緊3定4定5

唔建議4

想買5 但一次過iphone AW mac咁換好撚敗家

4你再拖就冇貨俾你買㗎喇

換完幾年都唔洗換啦

魔鬼我已經XS上11 Pro

係 原本Android , PC死忠
重度放夢後決定完全轉移去apple
先後入咗MacBook iPad iPhone
想入埋apple watch
但洗得太大
諗緊3好唔好
定上4 5

香港人好中意信謠言

問下genius

我有諗過佢係咪撚緊狗
（其實係咪真係咁易扣15%？）

真係熱左

From email:

We’ll email you when your items can be picked up. In-stock items are typically ready within an hour. In some instances, you may have selected a time window to pick up your order. This will ensure your order is ready shortly after you arrive. Simply check in with a specialist. If you’re unable to come in during this time window, you can still pick up your order, but wait times may vary.

值得既
賣左部XS

有無人可以打去再問下

收15%
係講緊送三次貨都冇人收 先計退貨收15%
自取遲到係應該冇事嘅喎

咪就係
我記得只有「退貨」先要收15%
而眾多「退貨」係唔包pick up遲到
所以隔離post講到唔跟時間阻住佢收工就要扣15%
真係Harsh到難以置信

Btw 細pro綠256/512個期開始郁到去十月

green 256gb 10月先出貨

係咪即係問我？

等緊你解畫

J.J. abrams賣公司Apple出5億 WB出2.5億
J.J. abrams都要同後者合作
原因係apple想買斷曬所有公司之後產品，變成完全獨家studio,wb就放鬆俾J.J. abrams自己拍咩就拍咩

睇得出Apple真係好重視TV+
不過真係重視就真接買IP啦

咪就係無呢條過時罰款規例囉

係好熱

Ok
咁即係可以block柒佢

得細綠256/512 十月
大綠256 24/9
其他全部21/9

beta 6冇事

好彩我只係想要白

Apple TV+係咪得Apple original睇

係啦

等唔切

㩒左部不過cancel左order
20號入去玩下實機先決定
冇乜特別都係等2020 5g算
xs打爛佢apple care換 換張新mon貼 當買左新機

咁我又唔係咁想俾住 搵個frd買新機reg落我度先

細綠可能有水位

留名等睇去士多撚完機後即場俾錢拎機走

who fucking cares

20應該無得即場買啦
啱啱想20號買 無曬貨

大把人cut單
20冇咪等幾日 實有得rock in

等緊聽日 唔知幾點再入去買過
會唔會又係聽日8點開呢

有冇人行過apple store 知唔知有11pro試未？

未有

8+買左11pro 防暴綠

係咪一定要去返衛記買返佢地d機？

行過舖頭問Genius
佢話唔啱Timeslot 嘅話會等耐啲啫

想問下pick up 既email 係點？

如果入左shipping address 係咪冇得廿號pick up

舊機 6s 會慳電過ios 12?

如果收到Your order is being processed嘅email係咪姐係成功咗?

NPLM

iOS 13.1 Siri中bug

iPhone 6 仲有冇加錢換新機呢樣野玩 ？

各位巴打打算用邊隻mon 貼

Apple trade in值幾舊水

大家order 佐新機未

冇 淨係開嚟睇下幾時先unavailable

打算過多幾星期walkin買

不嬲裸跑
咁貴就係買佢個mon, 你就用張幾廿蚊or 幾百蚊既貼遮住佢

iPhone 11 冇得店內pick up
但仲係21-25送貨 咁咪冇得首日買

Ios13.1用唔用到渣打app

用到

即上
用緊13gm

等多排walk in買

Can

遲下 i reserve仲快？

Public beta 3有咩bug

仲有ir咩

a10都keep住用3-4年

各位喺lihkg 入相片mode download完圖
會唔會出唔返個post? 要kill app再重開先搞得掂

之前13beta到而家GM都仲有

有時會

我係九成九會
唔知到底係 ios 有事定 lihkg 有事

希望再轉款就係cut M字額
An機短M額仲樣衰

Yes

想問下

SmarTone 數碼通網店推出 Apple AirPods 2 減價優惠，各位以優惠價 HK$1,099 購買原價 HK$1,299 的 Apple Airpods 配備充電盒 (第二代)，而 AirPods 配備無線充電盒優惠價則為 HK$1,399，較原價平 HK$200。各位可選擇加 HK$30 送貨，或選擇到門市自取。

減價後 1099 同1399 除左無線充電之外
功能同效能上有無分別？

冇 就係差個無線叉

thx 清

非現有客戶都得?

無線叉同手機果個係咪一樣？

咁呢個就唔知 不過自家野 應該一樣掛

都係Qi
所以可以share同一塊板

thx

Iphone7 3年先用得28gb 諗緊11係咪64就夠

8p 256 trade得4千

肯定有貨

差唔多啦
依家全新8+ 256貨尾都係$6000頭

大換細？

8算跌得少
X 跌左4千幾

兩年差唔多啦
加幾千換新機

個芒其實差唔多

咁耐都仲未unavailable20號walk in都有得買啦

8p 要換返 11 pro max先夠用喎

citi app呢？

升咗13而家用唔到渣打app點算
網上版都用唔到

咁個個收工去真係有排等

SmarTone 幾時會有爆芒保版

iPhone XS 256 出面 trade in 幾錢呢
我個時check得4xxx...

13.1用到

點解會咁，唔想用beta

你地估20號有冇得rock in?

咁要等到30號先有13.1

先達fb都寫 $5200 up

Smartone 得X 無 XS
貪佢個爆mon保

咁我升13.1算，要交卡數

你忘記密碼咪得

我主要相多
之前買iPhone X果陣計左我俾1年icloud錢係平過買128GB

我試下先

有iCloud啲相都自動up晒上去 我又唔係打機嘅人真係可能64都夠做

但要load返d相會唔會好慢

28GB
冇歌冇相冇打機

8p 5.5吋mon換11 pro唔係啱啲咩

用Spotify唔打機 都係上lihkg 新聞facebook ig 冇了

我用左一年有20幾gb
最多係得5gb相同2gb歌，唔打機
之似d機都買64，好夠用

夠啦，我用得最多 storage 既係 spotify download 啲歌 6GB 左右，跟住 netflix download 幾集 jojo 備無聊時睇 <1GB，相同片 backup 上 icloud，64GB 都係用唔夠 30GB

自膠
原來有
岩岩喺預訂個頁見唔到

揀咗送門有無得改番去門市攞？

絕對夠用啦

佢個terms寫要上台先得
係咪真？

邊到trade 到4k?

應該冇咁快有淨機
但電話唔太想買頭幾水

我仲諗住得3千令巴打trade左而家用咩機同係邊度trade？

我買咗幾年頭水iPhone又冇乜點中招
早買早享受比較緊要

其實我只係想搵一間回收價高/多嘢送/多啲即減嘅大鋪買機

unavailable係指咩先
店內領取而家冇得揀，得番21-25 shipping
ps我係睇iPhone 11 ，冇睇 pro

X換11是否不智

8 plus而家係12.1.2 version，請問up唔upgrade好？

唔介意個mon downgrade就得
11除咗mon之外全部嘢都好過X

店內冇得揀應該係因為full booking啫

Full booking唔等於冇貨

你可以想像到開賣日已經多pickup客拎機
仲邊會有咁多resources招呼walk-in客

個時間去到1630 就完
係唔係放工時間已經book 哂？

唔會，用咗兩年啦

唔係，唔知點解所有都係去到16:00

琴晚pre order淨係有得揀20pick up 冇之後日子揀
咁樂觀啲諗咪21可以walk in

咪fake人
人地mkbhd都去左門市到試
仲拍埋片上youtube

其實都係睇門市點安排+你有幾好彩
Walk-in貨應該點都會有少少

想快啲有機用而唔需要trade機嘅話
可以每朝8點上官網睇下有冇得即日pickup

岩岩先用itues裝ios13 GM ipsw，係iphone設定搵唔到描述檔個欄
咁之後既beta版我會唔會收到？（利申：唔想）

算好高喎巴打邊間做到4000?

食埋信用卡回贈

期待佢個ios13

SMT 現有客戶
64 xs 7299
比大家參考下

加埋apple care 諗住用3年

3年冇問題啦

iOS 13 GM 中左bugs, “順到仆街”

第二日仲係熱過之前 希望正式出有new ver / 13.1無咁熱

留名下年又換機

係咪行緊index?

我好長情

我都想知

11 pro 都係細機，太細

用緊XS轉左上Pro, 難得佢有Dolby Atmos 都會用來睇片 想爽啲

唔知佢個Dolby係全支援定指定左Apple music同內置video player個d先支援呢

x 換 xs 都feel唔到咩Dolby vision
今次個audio聽下算

你地用緊咩殼？官方皮套個保護性得唔得？

Dolby vision你要用來睇Dolby vision 嘅戲先feel到

應該係啲有Dolby Atmos 嘅戲先有 但佢其他普通都好似係有場景聲？

用緊官方皮套
四角有包 幾好揸手 不過一買果陣有少少滑 要養下d皮
試過幾次坐低褲袋跌出黎都冇事

11白真係白色
11pro白係銀色（其實個官方名叫銀，只係大家叫慣白）

但好似pro靚啲隻色

Apple係咪冇可能會下放gesture 落home button iphone

我都鐘意官方皮 諗緊今次用一陣clear再換皮

要眼實物先知
Pro係磨砂玻璃
唔Pro係令面玻璃

report過俾望遠 唔知係iOS定App問題

咁又未必

我5S見冇得再上 JB咗整咗home gesture嚟玩

如果普通都有都幾好 用𡁵XS MAX都想轉 舊電再加大係吸引 岩晒真係用足成日

小弟想問下用itunes將舊機備去落去新機
舊機嘅野係咪100%會還原去新機？
想知wtsapp sticker洗唔洗再down過

iTunes除咗自己入嗰啲歌 同埋game嘅data pack姐係開game叫你down 1GB果類之外 基本上乜都齊 game save
app設定乜乜柒柒

咁Restore完後，Mac入面iTunes仲會唔會保留data/可唔可以delete backup？
因為驚Mac爆storage

仲有6日仲有新機用..等唔切

個半，兩個月前7仔1600 ，睇嚟今年減價之後個trade in價都低咗

可以嘅不過你del咗咪冇保險 你新機有咩事咪乜都冇
除非你有買iCloud

隔離個炒狗post變咗填錯名cut單落水狗post

我就係有買iCloud 但唔清楚whatsapp 紀錄 同其他app data可唔可以用iCloud restore
如果iCloud都得咁我就唔用iTunes 因爲唔想佔mac storage

真係玩嗰啲一早上晒岸

iCloud都得 係歌唔包

我用apple music都唔包？

幾時會有實機睇， 要睇咗部機係點先

最好就兩樣做一次 包保冇漏先del Mac iTunes backup

你問我就一定做晒兩樣先去維修/換電話

離線嗰啲要重新down

呢個年代仲會真係俾錢落訂搏有得炒嗰啲
我都唔知應該點形容

不過講真我真係永遠都改唔到我落訂個名
改極最都係唔知點解用nickname

點解我打開要我安12.4.1 既？

唔可以直接13?

20號出

只係有GM版（基本上同正式版一樣）要用電腦裝

等多幾日啦

13.1直落13GM係咪會出事？

用緊XS max嘅你地用緊咩殼 本身咁大部 加埋原裝皮殼咪好大部

上次好似有人講某啲app炒

有冇巴打知d實體制壞左有冇得整？定要加錢換機？

近年d機真係3年先換都唔覺out
因為根本吱牙高更新

好抵
想買晒四個

我唔想再無止境玩beta
想落番13GM穩穩陣陣就算

呢隻唔包底(叉電嗰part)所以一直冇買

我換完張wallpaper 正面睇根本一樣
當換咗

我主機塞咗係beta 6唔知點算好 但又好穩定

我都用緊11 wallpaper

官方圖個個都係咁架喎

如果我最後唔換新機嘅話會買
但我諗到我決定好嘅時候應該已經賣哂

Smart battery case

咁多位師兄 想問理論上一部iphone可唔可以永遠stay係beta profile like beta 6？

我唔知而家仲有冇過期叫你update呢樣嘢
不過我都仲會留多一排beta 6先

其實講講下我有少少想買部11 64GB當spare用
Xs trade 11pro至少要補$5000其實都差唔多夠買多部11

up左上ios13
3d touch同 haptic touch重疊左屌
好心佢整個掣俾3d touch device disable haptic touch

舊年經驗係個beta一過期就會每次unlock都彈alert
你忍到嘅話就得

Thx ching

明白

因為新嗰三部都冇3D touch

呢個係我買新iPhone 嘅最大阻力
3D touch同空氣一樣 你唔覺佢存在 但你唔可以冇咗佢

話說我依家12.2

backup上iCloud同itunes
而新機13.0係咪會讀唔到
要舊機up上13再back up先得？

唔洗
Backup 版本舊過新機版本ok
調返轉唔得

但係apple作風cut咗就唔加返

點會
向下兼容

點解會咁多人都入錯名大佬你入英文名 但身分證入面冇落英文名 點對到係你 佢都唔敢比你拎走部機啦

咁得啦8點攞機如果要等到放工先玩得都幾慘

是旦啦你估仲係眼紅年代咩

梗係用pro max再買11做spare
生活態度

識玩，仲要每款一隻色襯下衫

明明3d touch係 superior 過 long press

Iphone XR 上咗 ios 13.1 beta , 但出現以下問題，知唔知咩事？我有差住電，lock 咗機冇玩電話，但唔覺佢有scan...

睇下今晚訓覺有無 scan

Ok, 嗯...即管等下

有無手足會買／買咗 s5

想但覺得好似冇必要
啱啱俾咗隻s4老豆
自己用番佢隻S2
覺得冇咩大分別

都仲係得送貨

不嬲都係咁 預售之後就到開賣嗰日

從來無 watch，見 s3 減到咁好心動，但好似好多新既重要功能都無

但差一倍價錢

我S2諗住用到S10

唔知有無得walk in呢

今時唔同往日啦 第一日冇第二日都多數有
同埋電訊商都有貨 尋日已經問要唔要機

咁我唔訂啦
我直接星期五放去士多睇下有無

有Demo 即場撚兩下, 睇岩就有機會直接扑取埋

皮嗰隻俾人清晒

same 知道唔係ir所以就等walk in

我係真係想買
不過琴晚遲咗

如果你買綠色就可能遲少少嘅
不過其他色睇個勢都好快開walkin

我怕無貨

太空灰

元朗白

不了

珍珠奶茶

諗緊買咩殻同moon貼好
犀牛盾個網好似未見到有pro嘅moon貼

S3試住一年先
覺得投資得過嘅出年換S6

想買閃魔但係無神器

邊張
想買全屏 但唔知用aj殻會唔會頂起

實際上當然有分別
但又冇嗰種「不如上S5」嘅感覺

鑽石個款？

我都準備AW3

其實我覺得特別既色唔係唔好，但睇耐咗會冇咗新鮮感
好似今次我想買11 新出個紫色有少少心動 但用耐咗都係會悶 所以都係黑色冇死

師兄 ~ 我真係揀咗 11 紫色

經驗話我知買親新色只會好快厭
而且好難襯套
今次個相機位咁大更加難襯

我未揀好

最易襯case一定係元朗白

所以我今次買白
我直頭諗住去包膠唔用套

Popo green 用 popo green casse

黑色真係一定無死
同後面3鏡真係無咁難睇

老老豆豆
我iPhone 8想轉11 Pro
不過想問下11同11 Pro 係咪多左個鏡,mon, 邊框?
其他無咩分別?
同埋我見佢厚左咁多,搞到我想買返xs

11>xs 價錢平過佢 性能勁過佢

11pro 同11 你可以上官網比較一下

屌我想試下鑽石嗰張 不過而家嗰張未爛

我用緊iphone x, 巴打想問下你係咪建議換11大過11pro/pro max?

不過厚咗 唔知有無影響

係 今年算係過渡期 唔值得俾成皮

主要睇你覺得個mon o唔ok 你20號去望埋再決定
我就覺得11夠 淨係粒電你都feel到upgrade咗

我揀xs因為夠slim
xr同11真係好厚 接受唔到

0.37mm ok啦

各位11 pro/pro max巴打20號攞到機記得上嚟分享吓部機係唔係有6gb ram希望講多變真

我都係iphone x, 諗緊入11定11pro好

Same
原本用開黑色 6s出個陣屎忽痕換咗金色 跟住好快睇厭

我本身覺得吸引只係得11pro個隻綠色,自問冇咩特別執著係影相方面,反而想續航力更好,我見佢claim11pro同pro max續航力都多4-5hrs,會唔會大拋離左11? 同又話咩條黑邊好大咁可能真係要等實機先有得比較。

其實差唔多 11 同xs

我都係諗到爆哂頭,但我覺得唔算吸引到要比成皮去買啦,我D相又唔洗要影到攝影師咁,係比較想知道續航力同外觀問題(條黑邊)。

而家買機着重續航，重量多過佢run得幾快
反正唔打機佢ram幾大都無咩大分別

其實計返可能出到嚟11粒電都係差唔多
本身XR日常用係最勁

咁所以得返外觀問題係concern

你落Apple Store睇下XR就知11會係咩樣

啱啱check咗到而家都係21-25 shipping
其實係咪代表Apple本身都大貨 換轉以前隔一日應該會變咗10月shipping

所以自用嗰班真係唔洗咁咬牙切齒介意day 1冇pick up

唔係大貨 係冇人買

係咪係apple買好過豐澤百老匯？

豐澤都算 百老匯真係不了 成日賣高過原價呃大陸人

e+點升iOS 13 GM?

學好中文先

想各位巴打比啲意見

琴日訂左11pro太空灰，我而家用緊6s亦都用左好幾年，一路都係無用case+無mon貼，黎緊部野成皮野又唔想佢咁快殘舊，但係唔太想擋住左佢本身個款同埋質感，係咪應該買bumper類既case最好？定係個背其實無咁易爛？仲有就係mon貼係咪必需品黎？因為太耐無換機 而家都唔知啲mon硬淨左幾多

新iPhone標榜嘅Night Mode，其實同用iPhone XS Max對焦後向上推光佢有無分別？相當於software自動推光咗？

相信應該唔係咁膚淺，咁新機夜拍會唔會少好多noise

鑽石玻璃貼+你自己鍾意嘅case

一係就Apple care+加裸跑

靠AI
就咁推去唔到呢個效果

如果apple care本身用卡買 退個陣可唔可以要求現金/支票或者giftcard?

而家卡左係13.1 b2
唔知升唔升好
下個星期就有新機

部新機唔知用唔用得返 舊機backup呢
新機一黎就上beta 好似唔係咁好

掙扎緊xs換唔換11 pro定等多一年

鑽石玻璃貼有無推介？極耐無買過mon貼
另外而家傾向mon貼+無case，apple care+就應該都買 不過可能用左個月睇下咩情況先

唔係舊機就等啦

個人xs換11 pro嘅機會唔細
但老實講我唔會叫人咁上

Xs可以等多年 我x就好想換

用住 Apple 官網AR / youtube hands on 片睇住黑邊先啦

Btw我證實咗s2鋁冇爛拎去Apple Store跟program 換mon係冇人啋你

大家估20號直接用Gm定會有fine tune

唔係嘛 關公災難來

收到

官網係有寫如果爛咗先拎去換
不過我想搏大霧試下

用緊X 決定左換Pro Max

除左3鏡頭，其他好似冇咩明顯升級感

我想等埋評測有幾多ram同電量係咪真係咁勁先決定買唔買
Xs電用咗一年已經覺得麻麻

今年pro 鏡頭係藍寶石定普通玻璃？

部機29號完保養諗住book20號之後去天才吧1個time slot都無

用緊xs max覺得舊電都ok 但如果真係多4，5個鐘咪好屈

閃魔

我試過book保養最後一日嘅天才吧
成功換到service unit

到而家都未諗好換pro定pro max好
Pro又感覺好似細左咁 max又咁鬼重

絲，用緊iphone 7 plus

想問下apple store 幾時有實物睇？

身痕已經訂咗 pro max，諗住依家部 xs max 比老母用
但老母本身都有啲想買 11，其實比部 xs max 佢係咪仲廢過 11 xs max 輸 A13 廣角鏡

閃魔係淘寶既? 岩岩上去search唔見有11pro既mon貼既

7+係5.5吋 但11pro 5.8吋喎 個mon大左但成部機細左好拎左

講係咁講但唔係睇full screen 既片只係同 7一樣大

柒左添

但高清同藍光應該揀邊樣

橙色原廠皮套

部6s plus rose gold拎去換過2次都問精靈有冇得換其他色
今次11都係諗黑定白

原裝皮殻一啲都唔大囉

我都係用緊x，想換返大mon同三鏡頭

我都問左，仲要則面有裂痕先有得換
全爆係無得換

我覺得大家對多4-5個鐘有啲唔會，兌返正常使用時間唔知有冇多5/3個鐘

我唔太care大Mon 電最緊要

iPhone XS max 網上有人測到喺5個鐘多啲， 咁姐喺 15/3=5個鐘；
同樣iphone 11 pro max 今年total 續航 就會喺 20/3 個鐘

個人建議高清
防藍光嗰個會睇到成個mon有塊藍色嘢

預言
為對抗apple 送appleTV+
S11送一年samsungTV max

應該送netflix

唔該哂chok巴 等你買11pro 出review

其實藍光貼好奇怪
之前X 用藍光貼成日覺得眼好攰
一個月左右近視仲要深左

即刻轉返普通

唔喇 真係唔買 我當冇睇過發佈會

我自己開night shift set好過

冇神器唔敢買mon 貼住

原裝皮殼又靚又fit又唔笨重
係最襯iphone嘅殼

同埋我問果陣條友話如果明顯係撞碎隻角撞到個框有爛嘅都未必得
有冇辦法淨係裂個mon邊

好耐冇換機

想問下換過電會唔會影響回收價

Apple watch因為新
所以年年都有新野吸引你買
反而iphone就出左好多年
已經好難出到新功能去吸引人買

Xs 裸跑咗一年終於爆咗mon

神器姐係點？

比藉口換機

比228換mon算 今代唔太吸引

好似以前iPhone 4嗰時嘅bumper 咁
Cup 住個電話框
然後就貼mon 貼
唔會走位

用緊8 plus有啲想轉11 pro，但不斷同自己講唔好買，冇大分別

等imos出新貼

imos同chok巴講個個閃魔邊個好啲？

每款電話都會出新既神器架？我睇youtube啲片見到好似通用咁既

想知冇左3d touch 係咪冇得偷睇whatsapp

邊度搵到新淨五仔黑色 我覺得佢好靚好想儲一部

imos 品質一定比閃魔好，不過價錢上就貴幾倍(iphone , ipad都用佢）

20號就拎到機...想快啲有貼，佢通常幾時會出新一代

ios 13長按可以popup screen睇

台灣已經出左，香港應該過多排就有

moon唔會花咩

個網又唔見有既

唉 想換新機 但真係用慣3d touch

原來三部幾同上代共用mon貼，咁應該照返黎買就ok

*機

3d touch一定會淘汰架啦 好似太唔普及 我之前6s都係除左轉app同睇wtsapp外冇其他用途

你地平時點痴mon貼架，係咪用樓上巴打講個啲神器？

屋企太大塵同貓毛，所以係出面買同俾人貼埋

我用神器貼到起水泡

lol而家諗緊買imos定閃魔好，可能閃魔平平地試試佢先，不過煩緊自己點痴好

咁你點解決

唔用神器自己痴

好易痴架？

你買多一兩張最平果隻來試下就會痴到 唔係真係咁難

事前有咩要準備

好難會炒 痴得器靚咪起返佢再痴過 換多幾次就好易

起返出黎再痴唔會無咩痴力架咩好似問得好On9

你最多咪起1，2次

蘋果藍寶石，佢哋不嬲都用"藍寶石"架啦

4:26開始

膠紙 用來除塵

已經入左幾種黎玩下
如果你地仲諗緊買唔買閃魔可以等我21號比下review

利申習慣唔用閃魔神器
次次都唔對位 手痴仲開心

神器好用 買貼送埋

我睇岩岩send出黎個條閃魔link都無講送神器既

真唔真

belkin貼呢，士多賣個隻

11pro個兩塊無神器送

念力痴mon貼

第一個反應係： 大哥哥

玻璃貼其實真係易貼過以前膠貼好多

我仲停留緊係以前膠貼

水凝貼係廢嘅 啜手指嘅膠貼 仲要賣到好貴 唯一好處係薄
我對chok B推薦嘅鑽石貼有啲期待

由 13.1 downgrade 去13 gm
個email app傻撚左
睇唔到email
點搞

有咩電視有AirPlay介紹
43吋夠做

開左閃燈咋？
大光圈單反都做唔到啦

好糾結 唔知買11 定11pro好

直降多數奶嘢

去士多撚下部xr先 接受唔到xr就11pro

今日放咗部xs 6000$
加500 換11算
Xs舊電真喺廢到閪咁
諗緊換紫色好定用返黑色算數

有錢>pro / 兩部11襯衫

用緊8或以上 > 等

6/6s/7 > 11

部機好地地冇事想玩新嘢> 11

紫色你諗下會唔會好快厭

換11 pro max 算

部X 啲電又差 又熱

X 先廢到仆街

等walkin trade 換做 pro max

熱係咪得x係咁

我諗佢算幾嚴重

係好撚嚴重 熱到打唔到機

都喺咁撚閪 相信上咗11會好好多
話曬今次嘅次升級喺舊電容量

所以真係換上去先

用到兩年算差唔多

完全冇打機搞到

巴打邊度放？

Facebook啲二手手機群咋

搞到我都心動想上pro

If 放到6500 加信用卡優惠 都係補2500 only

可否share link

[img][/img]
我唔喺呢間放 不過你可以參考下啲價
你facebook打二手電話 大把group你入

兩部11襯衫
笑咗

巴打要放就快
呢幾日個價跌得好撚勁

下年個名已經預視到
iPhone 11 Pro Max S

睇岩就放
然後去張毛記買機既話 如果係放到6000既話
只係2000就有新機用

咁你呢幾日用住舊機先？

冇後備機一日未有新機一日都未有得放

Apple store 可唔可以拎7plus 6 同x 去trade in加錢換機？

可以 全部俾gift card你一次過買

屌 唔好提 用緊部陳年iphone6
Lag到喊

Apple store個價真喺搵笨7

係到放下機先 iPhone XS 256gb $6000 冇花

Tg #dllmhkhk

咁應該邊度好？部x係翻新機，之前係apple換過部機，有邊度可以俾我一次過trade 3部機？

Thanks

我又係x不過換pro max

不過個價真心西 勝在唔洗煩

通常都喺facebook先搵人 再比tg or whatapp 之後傾掂數面交
而家都有好多TG group 同whatapp group收機
真喺搞唔掂先會再諗apple trade

Thanks 不過唔太想搵人trade，CSL or衛訊唔多得？

apple好就好再唔撚洗傾 同埋唔洗等買家

大家做ios大型更新會唔會重置部機?
例如今次準備12.4上13
定係直接更新完就算?

pro max太貴同埋太大部我唔適合
所以平平地想出部11
事關依家部X玻璃裂曬

反正大家4g ram 速度仲夠

一見到你d負皮就想笑

其實用回收價計 而家仲有6k 既話 用張毛記信用卡回 都係補多2k 幾
下年先回機 起碼要補4-5k

咁樣計既話 係咪都要俾差唔多錢 但呢一年可以用11 pro

真係唔知多4 5個鐘待機時間定使用時間

其實我覺得Xs Xs max都熱，雙層死症

熱唔係重點 重點係佢降頻降到好lag

如果我買機，我諗我唔trade機，比老母or直接買比老婆用

諗諗下其實你講得岩，只係我成家iPhone iPad

話咁快又就1001

首先要賣到

13.1 > 12.4.1 > 13

其實冇所謂 你ok就ok

直up冇嘢

有發佈會之後嗰一排都會咁 開賣之後又快

web版訂機仲係處理中

出貨好快
等吓
星期五expected收貨嘅話
星期二/三出都可以收到

算係咁啦

邊到仲有4000

我直頭唔work

好地地換新野係咪max 換11 都冇問題

你想要A13 多電 ultra wide Night Mode 12MP自拍
呢啲對你嚟講係upgrade嘅話都冇問題
前提係你睇過個mon ok

部max有咩令你唔滿意想轉

Pro係咪冇雙卡

準備1001

[月經] iOS集中討論區 (104) 午夜綠色的風

應該真係得Apple可以Trade哂3部

全部新機都雙卡

都係睇下實際電量點先

真係唯一 就係個intel lte chips 好差

個ultra wide 好吸引呀屌
本身用開moment 18mm
呢個12mm

其實我覺得apple 取消esim 可見esim 可能係一個伏黎

11是咪仲係用intel chip?都仲係收得差?

香港同中國版先冇esim 其他地方都有esim

香港嘅情況嚟講
雙實體SIM係多人用好多

Update 到IOS 13 GM但用吾到SC pay，但恆生同hsbc app就用到，有冇相同情況？

Security Warning

This application is not supported on your unsecured device. Please restore or update your device.
For security tips, please refer

係wo 搞咩香港取消esim